Acer summer sale 堅抵，仲免運費

Acer 官網搞緊summer sale，出清緊啲2019年嘅Intel尾貨。
眾所周知，好多人都等緊AMD嘅機，不過又咁講，百貨應百客。
今次開倉價幾有誠意，計返個價錢，都平過出面腦市價幾多下，仲免運
電競又有、輕薄又有、一般文書都有。唔追求最新科技，budget有限嘅巴打不妨去睇睇。
而家仲有貨嘅有（打到機嘅我校咗粗體）：

Triton 500 | PT515-51-79DJ 45% off (現價25998，再折)
*i7 9750H + 2080 Max Q +32GB Ram
Triton 500 | PT515-51-74D3 45% off (現價21998，再折)
*i7 9750H+ 2070 Max Q+ 32GB RAM
Helios 700 | PH717-71-71UL 30% off (現價18998，再折)
*i7 9750H+ 2070 唔係MAX Q+ 16GB RAM
ConceptD 3 Pro | CN315-71P-72PM 20%off (現價13998，再折)
Swift 7 | SF714-52T-714H 30% off (現價12998，再折，再送Netflix Gift card)
*留意係I7 8500Y
Swift 5 | SF514-54T-58EZ 15% off (現價8998，再折，兼送正版Office)
Nitro 7 | AN715-51-531Q 20% off (現價8298，再折)
*i5 9300H+ GTX 1650，入門電競
Swift 3 | SF313-52G-5431 15% off (現價7998，再折)
Swift 5 | SF514-54T-513W 15% off (現價7498，再折)
*it-1035G1
Swift 5 | SF514-54T-57EU 15% off (現價7098，再折)
Aspire 3 | A315-56-524P 20% off (現價5198，再折)
Aspire C | C22-820-C41254G001 15%off (現價3998，再折)

其實唔算好抵
去新高登睇下啦

黃金樓上先岩

唔算吸引

啫係 舊高登
定黃金一樓?

唔太吸引

唔識分
正門旁邊豐澤行樓梯上去

果度係高登。

高登在黃金樓上，2個場年中 fake 唔少人。

係好多fake人
但都有抵買
我之前同fd去聽sales佬講野都一直笑

Nitro 7 | AN715-51-531Q 幾吸引喎

Swift 5好似幾抵

Swift 5 | SF514-54GT-79RX

好抵屌但無貨

Discount係減左個價再折？

香港買laptop不嬲搵笨，Amazon 好過

max q 大家要小心

2080mq=2070 mobile
2070mq=96%既 2060 desktop

Helios 700幾抵
13k左右 有部散熱極好既2070laptop
而且齊port mon又唔錯
9750h 只係慢10750h 少少但打機基本上兩者差異影響fps好少

ryzen？

好撚想屌
但唔運香港

搵代購代運囉
人係生自己識諗方法

代購中過伏

好似好抵咁？

等大學價好過啦

而家環境咁，有得唔落腦場就唔落喇。

同埋經依個網買有三年本地保，算係咁。